香港人請入！文宣組請入嚟！IG Hashtag 淪陷！

Instagram Twitter 各人social media 比強國人嘅支持香港警察洗版！

你地班香港人知唔知醜，比啲翻牆嘅支那人咁有系統地洗版，個個post仲要幾千個like（當然好可能係bot like)，我一啲都唔計較支那人自己打自己飛機，但我好計較有部份人睇完真係歸左佢哋邊！

Media 係我地嘅主力武器，主力戰場，我哋喺Media上面唔可以輸！

大家快啲一人一post 喺Twitter同埋Instagram #Hongkong ，去反擊佢哋，等啲大陸仔知道香港人嘅團結力量！

Ps. 微博不是Media，微博是精液收集器，大家可以不用理會